如何可以有多d朋友？

成日都覺得好孤單 成日ig見到同學朋友都成班人出去 但自己都係得自己一個 好想有朋友可以講真心話 自問自己對朋友都唔錯 但有時可能會講錯野令人地唔開心 已經慢慢改變自己 希望大家比d建議。。。

主動d

出租朋友

@浮雲(偽毒)

性格定左係咁就一世架喇 何況同過客玩完，生活環境轉左仲搵鬼睬你

真係要主動啲同9 up多啲

但你完全唔出聲
or太認真好難approach

唔想比人覺得好似r fd咁 人地全部一堆堆咁 得自己單丁 人地傾d咩我又唔知唔敢答

你錯過左個timing

自問自己都好talkative 但可能就係性格既問題⋯⋯

注定要孤單返學食飯

去長沙灣派錢

留tg 你會好多異性朋友

自問自己性格都唔算太差⋯⋯但我都好想有d真心朋友

錢解決到既問題就唔係問題啦 可惜錢都解決唔到

人會變. 就算你對人幾好, 稱兄道弟或者叫好姊妹之類,
將來都可以因為某種關係或利益出賣你.
我實在領教太多...所以我都係孤獨一個.

返邊間？

我之前都試過比朋友出賣 全部人bully我一個人 後來更加自卑更加唔開心 我都唔敢再去主動識人

垃圾hd 但最主要唔係返學問題 係個心永遠覺得冇人support自己

巴定絲？絲嘅留tg即刻變social queen

其實好多人都係咁
人地一班人玩 但事實上都未必係深交

可以有真心嘛😂

都係既 但始終冇一個真心朋友覺得人生硬係少一忽咁

會唔會係太樣衰呢

唔係話你性格差 而係唔適合出現喺社交活動，所以咪好自然地玩得既聚埋一堆，排斥左啲性格唔so得既人出來囉

自問都中等樣 有男朋友

我明你感受，成日見身邊啲人都有朋友，自己只係一個圈子入面嘅邊緣人，有我無我都無分別
試過主動去對其他人好好，聖誕，生日都有送禮物俾佢地，試過對人好付出，但其實人地心入面無你都唔會覺得你嘅付出係啲咩，

所以我決定自己一個更快樂如其討好人地不如留返啲心機時間對自己好啲

悶咪上黎R水吹囉 ， 真心朋友可遇不可求，唔係去識啲阿豬阿狗傾多兩咀就真心朋友，最起嘛要經得起時間既考驗

完全岩 從細到大都未試過出現係一大班人既社交活動中 雖然唔羨慕人地有呢d活動 但硬係覺得自己缺失左d嘢

我都試過對人好好 但最後人地都係覺得自己既付出係無謂 之後就覺得唔可以強求啦 雖然我未可以做到自己一個更快樂 但好開心係到聽到大家都明白左對自己好先係最重要❤️

岩開始玩呢個app 希望可以令自己開心過之前 多謝🙏🏻

努力啦 畢竟讀緊書仲有機會，我都搵左一段日子

笑多啲

可能個人本身悲觀

完全冇朋友

悲觀原因係咩

可能本身屋企原因 同埋成日諗負面嘢

我地做個朋友

我都係
屋企搞到我好sad

冇人會想同我做朋友

之前細個覺得屋企對自己冇影響 宜家大個先覺得自己既做人處事或者係思想都會比屋企影響

唔好咁諗啦 每個人都有自己獨特既地方

單純想分享自己既睇法

男朋友只係生活一部分 我既意思係想要d真心既朋友

我夠係
成日都要買平野
超級市場要買減價貨
其實好失禮

冇 自己無優點 冇人會鍾意我

好sad